{
    "AI/ML Binary Classification | Handlebars": "AI/ML Binary Classification | Handlebars",
    "AI/ML Binary Classification | Vue": "AI/ML Binary Classification | Vue",
    "Prediction": "预测",
    "Info": "信息",
    "Training Data": "训练集",
    "Binary Classification Demo": "二元分类演示",
    "disclaimer": "此页面仅供演示，不得用于医学建议.",
    "Pregnancies": "怀孕",
    "Glucose": "葡萄糖测试值",
    "Blood Pressure": "血压",
    "Skin Thickness": "皮脂厚度",
    "Insulin": "胰岛素",
    "BMI": "身体质量指数",
    "Diabetes Pedigree Function": "糖尿病遗传函数",
    "Age": "年龄",
    "Submit": "提交",
    "New Random Values": "新随机值",
    "Has Diabetes": "患糖尿病",
    "Has Diabetes (1 = True)": "患糖尿病 (1 = True)",
    "Does not have Diabetes (0 = False)": "无糖尿病 (0 = False)",
    "Probability": "概率",
    "(of Diabetes)": "(糖尿病)",
    "Binary Classification Info": "二元分类信息",
    "Overview": "概述",
    "Links": "链接",
    "info_1": "AI = 人工智能 / ML = 机器学习",
    "info_2": "此页面演示了一个自定义输入表单,该表单允许使用[scikit-learn]和Logistic回归将值提交到使用Python构建的AI/ML二进制分类Web服务.",
    "info_3": "二元分类(对/错,1/0,是/否等)是使用机器学习进行预测时，需要的常用技术.",
    "info_4": "预测的计算是基于一个数学模型,该模型是根据已知结果的历史值创建的.",
    "info_5": "Logistic回归是为此数据集选择的统计模型.",
    "info_6": "此特定示例使用从经过充分研究的数据集"美洲印第安人糖尿病数据库"构建的模型来预测患者是否患有糖尿病. 该数据集广泛用于机器学习入门示例中,是学习机器学习核心概念的良好起点.",
    "info_7": "标准的[entryForm.js]文件用于处理通过HTML和模板进行的数据下载和提交,而无需额外的JavaScript代码.",
    "info_8": "[binary-classification.js]中定义的自定义页面[binaryPredictionPage]用于扩展[entryForm.js]并添加用于定义新随机值的逻辑.",
    "training_info": "以下是用于开发模型的10个示例记录(总共768个记录).",
    "source_code": "源代码"
}